同女朋友分左手一年

上年差唔多這個時候同女朋友分手，一開始佢好唔舍得，我地斷斷續續咁來往著，不過最近二，三個月開始慢慢變淡了好多，開始似真係普通朋友咁，我同佢係同公司，但係係好難見到面果種，不過佢最近又掉左黎同我同個辦公室，成日見到她跟其他同事有講有笑，我心裏就會有些難受，見到佢現在好似已經完全唔當我係一回事，記得一開始分手係佢好唔舍得，那時候我好想佢快D無事，無諗過現在到我好唔舍得，我唔想煩到佢，纏住佢之類的，同埋我地肯定無可能再係埋一齊的。有時候睇返以前D相，去返以前成日去的地方，想到佢以後又會有新男朋友，真係好灰

什麼事分手的呢？

佢同我分手的

唔舍得您，又同您分手？
正臭雞

佢有新男朋友關你撚事
需要屌醒嗎？

見到肯定好傷心，就係知道關我撚事行傷心

又唔係的，主要我唔好

如果唔洗見到佢，可能無咩野，現家日日返工對住

見到佢係到同d同事有講有笑，好想過去屌柒佢

會唔會特登做俾你睇阿

唔係了

你又知
女人一定小心眼過男人

有時想等埋佢一齊坐車，佢都唔多想

仲叫女朋友

分手時，我對佢好好，雖然係佢話分手，過左段時間就咩都變曬了

垃圾

利申:我都係

岩岩等左佢一陣，想話一齊走，但係見到佢都唔多想，我就自己走了，之後係電話屌鳩左佢幾句，佢成日問我，究竟想點，問我都分左手重想佢點對我，但係見到佢果種好想同你保持距離果種態度，真係好撚嬲，岩岩分手時，果時我重成日陪佢，怕佢唔開心，現家內左了，就好似無左件事，其實我唔係想要求D咩，只係想就算係朋友，理論上也是好好果種

果時同佢分手，情況有些特別，我地講好左就係我們相識果日分手，果日我地好早就出左黎，因為之前兩年我地都把果日當係記念日咁慶祝，我買左隻手表送比佢，佢買左條蛇送比我（我好鍾意養爬蟲果D野），之後同佢坐左係太平洋大半日，重用電話係到睇斧山行，之後夜黑就去左食壽司 我以為分手後會一路路都好好，岩岩分手時，我覺得成個人都好自由，無諗過過左之後，現在先開始傷心

現家

你講到岩岩分手時仲咁sweet咁個陣叫做分手咩？

我都唔知，唉

我以為分左，都重會好好，不過內左，就慢慢淡了，佢話佢都要識男朋友，結婚生仔的

做乜係電話屌鳩人
一齊個陣都成日燥底？

唔係呀，係鬧交時先會，佢本身都係煩膠黎，脾氣都幾差下，所以岩岩都比佢屌返我轉頭

之前一齊左幾耐先分手？